究竟Thaons有幾忙碌，無限手套又有幾多功能？

充斥住我地嘅日常生活

正